export const QuizData2 = [
    {
        id: 0,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Participo para lograr reconocimiento de mis jefes, colegas y familia', 'Soy parte de una organización y esperan que participe con ellos'],
        answers: ['I', 'P']
    },
    {
        id: 1,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Lo que haga por los demás, ess parte del legado que dejaré a mis hijos y a las nuevas generaciones', 'Participo para lograr reconocimiento de mis jefes, colegas y familia'],
        answers: ['IN', 'I']
    },
    {
        id: 2,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Soy parte de una organización y esperan que participe con ellos', 'Lo que haga por los demás, ess parte del legado que dejaré a mis hijos y a las nuevas generaciones'],
        answers: ['P', 'IN']
    },
    {
        id: 3,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Participando me permite influir más en mi área de trabajo y en la organización', 'Mi posición y situación actual en la organización me compromete a tener que participar más para mejorar la misma'],
        answers: ['I', 'P']
    },
    {
        id: 4,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi posición y situación me comprometen a influir en las demás personas para que sigan creciendo y mejorando', 'Participando me permite influir más en mi área de trabajo y en la organización'],
        answers: ['IN', 'I']
    },
    {
        id: 5,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi posición y situación actual en la organización me compromete a tener que participar más para mejorar la misma', 'Mi posición y situación me comprometen a influir en las demás personas para que sigan creciendo y mejorando'],
        answers: ['P', 'IN']
    },
    {
        id: 6,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Participo para lograr reconocimiento de mis jefes, colegas y familia', 'Mi posición y situación actual en la organización me compromete a tener que participar más para mejorar la misma'],
        answers: ['I', 'P']
    },
    {
        id: 7,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi posición y situación me comprometen a influir en las demás personas para que sigan creciendo y mejorando', 'Participo para lograr reconocimiento de mis jefes, colegas y familia'],
        answers: ['IN', 'I']
    },
    {
        id: 8,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Soy parte de una organización y esperan que participe con ellos', 'Mi posición y situación me comprometen a influir en las demás personas para que sigan creciendo y mejorando'],
        answers: ['P', 'IN']
    },
    {
        id: 9,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Participando me permite influir más en mi área de trabajo y en la organización', 'Soy parte de una organización y esperan que participe con ellos'],
        answers: ['I', 'P']
    },
    {
        id: 10,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Lo que haga por los demás, ess parte del legado que dejaré a mis hijos y a las nuevas generaciones', 'Participando me permite influir más en mi área de trabajo y en la organización'],
        answers: ['IN', 'P']
    },
    {
        id: 11,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi posición y situación actual en la organización me compromete a tener que participar más para mejorar la misma', 'Lo que haga por los demás, ess parte del legado que dejaré a mis hijos y a las nuevas generaciones'],
        answers: ['P', 'IN']
    },
    {
        id: 12,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo participando podré lograr un equilibrio entre el desarrollo económico, el desarrollo mio y del personal y el cuidado ambiental', 'Solo participando puedo mejorar y en consecuencia propiciar un mayor desarrollo en la organización (económico, organizacional y ecológico).'],
        answers: ['P', 'I']
    },
    {
        id: 13,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo participando puedo mejorar y en consecuencia propiciar un mayor desarrollo en la organización (económico, organizacional y ecológico).', 'Solo participando podré propiciar un desarrollo sostenible en mi organización y en otras organizaciones.'],
        answers: ['I', 'IN']
    },
    {
        id: 14,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo participando podré propiciar un desarrollo sostenible en mi organización y en otras organizaciones.', 'Solo participando podré lograr un equilibrio entre el desarrollo económico, el desarrollo mio y del personal y el cuidado ambiental'],
        answers: ['IN', 'P']
    },
    {
        id: 15,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Los dones, conocimientos y cualidades que he recibido, debo compartirlos para mejorar el espacio donde trabajo y el lugar donde vivimos', 'Solo podré alcanzar la paz eterna, si hago algo más para mejorar mi organización y mi comunidad'],
        answers: ['P', 'I']
    },
    {
        id: 16,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo podré alcanzar la paz eterna, si hago algo más para mejorar mi organización y mi comunidad', 'Mis pensamientos y mis actos deben garantizar el desarrollo actual sin comprometer el desarrollo integral de las nuevas generaciones'],
        answers: ['I', 'IN']
    },
    {
        id: 17,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mis pensamientos y mis actos deben garantizar el desarrollo actual sin comprometer el desarrollo integral de las nuevas generaciones', 'Los dones, conocimientos y cualidades que he recibido, debo compartirlos para mejorar el espacio donde trabajo y el lugar donde vivimos'],
        answers: ['IN', 'P']
    },
    {
        id: 18,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Los dones, conocimientos y cualidades que he recibido, debo compartirlos para mejorar el espacio donde trabajo y el lugar donde vivimos', 'Solo participando puedo mejorar y en consecuencia propiciar un mayor desarrollo en la organización (económico, organizacional y ecológico).'],
        answers: ['P', 'I']
    },
    {
        id: 19,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo participando puedo mejorar y en consecuencia propiciar un mayor desarrollo en la organización (económico, organizacional y ecológico).', 'Mis pensamientos y mis actos deben garantizar el desarrollo actual sin comprometer el desarrollo integral de las nuevas generaciones'],
        answers: ['I', 'IN']
    },
    {
        id: 20,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mis pensamientos y mis actos deben garantizar el desarrollo actual sin comprometer el desarrollo integral de las nuevas generaciones', 'Solo participando podré lograr un equilibrio entre el desarrollo económico, el desarrollo mio y del personal y el cuidado ambiental'],
        answers: ['IN', 'P']
    },
    {
        id: 21,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo participando podré lograr un equilibrio entre el desarrollo económico, el desarrollo mio y del personal y el cuidado ambiental', 'Solo podré alcanzar la paz eterna, si hago algo más para mejorar mi organización y mi comunidad'],
        answers: ['P', 'I']
    },
    {
        id: 22,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo podré alcanzar la paz eterna, si hago algo más para mejorar mi organización y mi comunidad', 'Solo participando podré propiciar un desarrollo sostenible en mi organización y en otras organizaciones.'],
        answers: ['I', 'IN']
    },
    {
        id: 23,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo participando podré propiciar un desarrollo sostenible en mi organización y en otras organizaciones.', 'Los dones, conocimientos y cualidades que he recibido, debo compartirlos para mejorar el espacio donde trabajo y el lugar donde vivimos'],
        answers: ['IN', 'P']
    },

]